本人「慘過番印度」痛定思痛！決定完完整整找數，敗登在任期間唔貼定延在內之相片，邊個再追擊我走數就全家慘死

以此為證
黎緊我會發掘更多唔同既TB俾大家睇
多謝G持

屌

收嗲啦走數垃圾快啲死

找數師

話撚咗你係gay 架啦

米咒拉

今次真係慘過番印度

終於認鍾意TB

求下你放過我地啦，你都係po返定仔算

係都要咁多人屌先肯找數

發誓當食生菜師

唔貼師

恭喜會員「邊伯賢艮淑德」喜獲全家慘死套餐一份

你想衝頭香留言..

唔好啦

唔要定延呀

勁惡惡....

四年後定延會卷土重來

恭喜會員「慘過番印度」喜獲全家慘死套餐一份

好過你po 葉劉對腳

呢對白滑大腿做女友係咪可以玩幾年？

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無否認過

琴晚定延鬧得我好啱,佢叫我唔好走法律罅....

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔L想睇tb啊

好

找數屍

如果四年後Biden又當選⋯⋯

痛定師

支持

數係要找的

你可以一齊同佢些牙

唔記得講
敗登任期途中死咗
則誓言失效
可能唔洗四年

佢一份都唔夠用
死剩佢一個

抵啦

咁可能要燒山祝Biden好人一生平安先得喎

彩瑛已在我手頭上既名單之中

唔好再同我作對

估計下年定延可以重返連登

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

G持

挽留

一筆找清師

估計下年定仔會俾我屌到死咗先

識貨之人

bin ho ball!!

唔貼定延唔代表定延唔是我老婆
請你尊重拉

挽留乘二

學你啫
周圍貼link
以其人之道還治其人之身

支持印仔

可唔可以係長髮

無得睇gay

又妄想症發作

希望你po啲TB唔好 Man/柒 過定廷

印仔 我今鋪真係要屌你啦
你竟然向班惡勢力低頭
對你好失望

印仔竟然唔鍾意我老婆sana

我都要屌埋一份

死垃圾印狗
日日開撚埋啲垃圾post出嚟
冇內容冇營養有時甚至冇圖
一係就擺低一張柒頭定延就拍拍籮柚
飲食台擺低狗飯相又十萬九唔應
剩係識觀塘觀塘 真係鬼唔望佢快撚手生肺癌鼻咽癌
最撚核突就係攞美國競選嚟做attention whore
講得出做唔出 出嚟行學人走數
唔好話佢係男人 佢根本就賤種嚟
唔係啲戇鳩仔日日同佢圍爐互打飛機又唔撚不推文
呢條低質賤種狗我都可以當睇唔到
偏偏條賤種印狗屌極唔化
係要推post 覆三隻垃圾字都要推
印狗一家不得好死 全家生癌落地獄
罪行係冇教好隻戇鳩賤種

不了

支持你繼續屌

鬧佢啱㗎喇

是

長氣師

👌🏻

全力支持印仔聽取民意

唯一一個支持印仔嘅理由都無
可以unfollow

其實唔差
我係咪比印仔洗咗腦

你不嬲都25

為下屆觀塘區議員做好準備

以後貼椎名空

好波邊

開火未

牙邊屌打啦

屌⋯⋯我幾時25過
印仔唔覆我 我都每日留言

支持
得民心者可以得天下

留言唔等於唔25

貼彩瑛

貼Mina

係咪想逼害我

呢對白滑大腿做女友係咪可以玩幾年？

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

印仔less evil

順眼咗

真係

想逼死你

咪撚成日推印度佬上熱門好唔撚好

見印狗你誠懇認錯
我得閒就喺你啲post度po下我老婆
等你自己po唔到都可以見到我老婆嘅美貌同性感身材

始亂終棄
定仔以後跟我

你邊撚個呀 定延我老婆呀

拉

係咪真係找數就要睇聽朝啦
唔會又有咁啱入鏡呢啲on9藉口出現啊嘛

新潮文誕生？

下屆沒有區議會，只有地方部門户

行動po 推

寧願睇定延。。

拜登個相唔會活得久, 無所謂啦

呢個支持！不過佢應該bam圖多過普通圖

支持 印狗是要日日屌的

邊到有得買

岩岩好賣哂
所以邊狗全家死剩佢一個

聽住先

暢銷師

你偷我圖

天眼恢恢疏不漏
定延作福福來縱

其實你真係好撚煩

無廷師

唔滿意可以BLOCK咗我
唔需要咁多廢話
覺得煩仲要入黎你有自虐傾向?

你唔貼定延，貼孔升妍個妹咪得

你唔PO邊有得笑

係高登果陣已經追佢d TB posts
係去到連登退晒步每日出埋晒d韓妹&是靚午系列 我仲以為另一個人攞左佢個名黎用

你點知的

咁真係希望拜登可以連任

以後轉貼邊個

支持你

仲有好多貨

之前貼過未

樓豬講得好中

乜都有
就係無賓周

同意

第一段片番號

正評係我比嘅，追擊印狗人人有責，抵制印狗垃圾文化。

米mean 拉

又死一個

收皮啦印狗，成日整個喊豬樣出嚟以為自己好撚風趣好撚好笑?

米咒拉
between支持印仔

尊重拉

多謝G持
請投我一票

拉你老母啦印狗，又覺得自己好撚搞笑好幽默?

要返定仔得唔得

是你老母

我幫佢po

弱智唔識覆其他?

重點係佢創意 topic 名，日日都諗到新形容詞

米癲拉

米你老母，拉你老母。

IPSD-034

小坂引退咗好耐了

你兩個不如結婚算拉

#98咁認真嘅問題你唔覆 av你就覆我
btw套av有3條女 你淨係講短髮嗰個 真係TB控嚟

所有短髮女優都有留意

快撚D去死啦 傻閪

連登仲話追求自由 人地開post都要管

追求自由但又強行要人不推文
明明睇唔順眼又唔block
仲要個個post都入去望一望今日有乜唔順眼既野
黎折磨自己
移民都話要捨棄啲野
一個制就可以令自己c伏既野都唔做
每日就係到等待其他人提起佢個陣
自己可以搭句「一早睇佢唔順眼好耐」
可恥可笑

不如貼下印狗老母

最後一日 要睇睇夠佢

印仔終於比人反了
挽留

見怪不怪

唔貼泡狗啦比d骨氣

Ha

貼tb死全家
影響市容

印老自己講過 乜野追求自由連開post都要管 唔好無腦護航啦好嗎？你真係唔識架窩 你搞到印老以為自己先係啱 當初冇人揸支槍逼距出嗰個post架

Tb無罪

支持印佬

唔係講緊唔開定延post既事
一直以來都係咁
Admin唔set得時事政事上熱門
其他台一上熱門佢地就心生不憤
我從來都只會係適當既台開適當既post
你有見我係時事台玩膠？
有block呢個咁好既功能唔去用
有自選台咁好既功能唔去用
每日都將自己同痛苦交戰，辛辛苦苦㩒入我既post
Mark低我玩過咩膠post
方便佢地一班鼠輩圍爐個陣，可以拎啲出黎講

正正經經撈返飲食台啦 仲有唔好成日問你就觀塘觀塘

他自狠來他自惡
我自一口真氣足

三宮椿很正 但是唔是TB你啱唔啱

唉你貼撚返定算啦
你搵其他果d tb真係好撚醜

如果唔係樓主淨係識得答觀塘 應該會全力支持樓主

觀塘

印狗話開名會累間舖俾人專登玩嘢call食環
但係佢畀人屌完之後都會有觀塘巴打開名
有心玩嘢嘅人實玩到嘢
我寧願印狗即刻開名

全部都係精心挑選

多謝g持

印手足

即係冇計傾啦
block

撐印

其實有冇人知你平時貼果條女叫定延

唔貼相片 但係貼gif

印度巴

特登搵d閪潛移默化我哋
等我哋覺得定仔都唔太差

Where

支持印仔比人吊

G持你

25？

D5G

印狗

Post嘢食都ok ，但成日post韓妹真係好撚煩
一個都唔撚識，以為個個一樣崇韓咩 戇撚鳩 咪撚再post 垃圾泡菜妹

椎名空

仆你個街
一係你搞掂敗登我就放過你

非

屌...馬尾定勁撚正...

幾時肯認自己係gay

印狗唔po 就我地幫你po

死番印度，屌你老母煩膠

你 post 野食個d 自己講成個地址呀

樓上勁撚多弱智
上個熱門就嗌生嗌死
咁唔鍾意見到人地開post咪完全封鎖
玩單機連登比較啱你地

睇黎你同條印狗一樣講句嘢唔打隻喊豬係會死

唔滿意就block咗我
明知煩仲入黎你有自虐傾向？

非基師